關於飲用水售賣機， 希望通順

獅子出效野公園裡， 呢部太古嘅加水機儘管更加平而環保， 香港人在上山時亦習慣帶水樽，
但相信擺係呢度， 大部份最被需要嘅時間裡，
雖然沒有賣出多少，但就會變成壞機狀態。
原因其實大部份人都明， 但就唔會出聲。

有些事， 世界上沒有善惡， 而是機制的問題。
這現像裡隱藏的， 是社會對substainability的
在意程度，取決於一個文明的深度。

寫封信去Bonaqua問佢
可唔可以研究裝閉路電視先~
希望可以告破壞飲水機嘅人，
其實查呢d事亦汲及警察職責。

然而， 其實大概每個最需要環保取水機的地方，
總有一間賣飲品的店在附近吧。

兄台所言甚是！

屌你老母睇撚死人

比d comment我知點解~
謝謝

事實我表達真係好差。~.~

好多句子唔明定/ 明， 但好難睇？

文筆不通順，比小學生更差

即係部機壞左定未壞?

又要講又唔想俾人告誹謗
係就光明正大話隔離啲舖頭好有嫌疑啦
名又唔開 知道咗啦咁又點樣

獅子出效野公園 錯字
儘管更加平而環保...但是果句都唔關事既
「世界上沒有善惡， 而是機制的問題」人為壞機都唔係善惡問題？
現像 錯字
汲及 錯字
「其實...亦...」非正常連接詞
「然而， 其實大概每個最需要環保取水機的地方」然而其實二擇其一即可

噏乜鳩？

1999

小學生都寫得通順過你返去讀小學啦屌

有冇中文老師可以執執佢

獅子出效野公園

完全唔知你講緊乜

小二三都寫得好過你

已封鎖會員 - 失落技術宅

樓主應該叫最強痴線佬
似adhd

末期語癌

原來adhd 關事架。

今晚改一下， 用google translate 中釋英咁改， 睇翻意思通唔通順應該就ok.

係囉 不過放係人地鋪頭格離

郊外士多真係好撚惡
搶生意一定搞鳩你

要寫到咁都唔是咁易

你up乜春

TKLM, google translate 汁過， 應該意思通左。
Thanks all comment 嘅人~

呢部太古嘅加水機儘管更加平而環保， 香港人在上山時亦習慣帶水樽。 但， 相信當這部機被擺放在這兒， 大部份繁忙時段裡，很多時未被使用就已經變成壞機狀態。原因其實大部份人都明， 但就唔會出聲。

有些事， 世界上沒有善惡， 而是機制的問題。
這現象裡隱藏的， 代表了社會對substainability的
在意， 而這取決於一個文明的深度。

寫封信去Bonaqua問他們公司研究裝閉路電視先~
希望破壞飲水機嘅人會被捉，
其實查呢d事亦係警察嘅職責。

然而， 大概每個最需要環保賣水機的地方，總有一間賣飲品的店在附近吧

what 7 u say

呢部太古嘅加水機儘管更加平而環保， 香港人在上山時亦習慣帶水樽。 但， 相信當這部機被擺放在這兒時， 大部份繁忙時段裡，很多時未被使用就已經變成壞機狀態。原因其實大部份人都明， 但就唔會出聲。

有些事， 世界上沒有善惡， 而是機制的問題。這現象裡隱藏的， 是社會對substainability的在意， 而這取決於一個文明的深度。

寫封信去Bonaqua問他們公司研究裝閉路電視先~
希望破壞飲水機嘅人會被捉，其實查呢d事亦係警察嘅職責。

然而， 大概每個最需要環保賣水機的地方，總有一間賣飲品的店在附近吧

樓主越改越亂

樓主唔好亂用連接詞得唔得

用儘管但2個statement都唔關事
樓主係咪外國人學緊中文？

樓主好多post都1999

1999
樓主咩事？

講番火星文
應該會易明d
同埋我樓主你口語有冇比人話過前言不對後語
你第一句已經fail哂

你係咪想講支那豬成日想搶水飲整爛部機
不過飲水機都要收錢真係痴撚線

仲有「其實」呢兩隻字都用錯哂
再加中英夾雜同口語白話文夾雜都唔知想點

樓主到底係外國返嚟定adhd讀寫障礙

點解我睇得明

加水機環保,應該整多啲,但啲位置通常都有鋪
壞機原因大家都明,同劏房波唔會攪劏房一樣
警察上獅子山都唔查

樓主咩學歷呀

樓主up乜鳩？

屌你老母環保撚弱智語癌傻鳩

原因其實大部份人都明， 但就唔會出聲。
咩原因呀？

我仲以為我文肓 睇啲留言之前

但相信擺係呢度， 大部份最被需要嘅時間裡，
雖然沒有賣出多少，但就會變成壞機狀態。

嗡乜春呀屌你老母仆街臭閪 晨早流流就睇到我滴撚哂汗 塞番入去你老母個閪攞佢條輸卵管點M血學寫字啦廢柴 你地d環保撚係咪日日J隻海龜J撚到個腦都龜縮埋呀 開個post 都做唔好仲話要救地球 正一成事不足 敗事有餘 仆街含撚啃死啦食屎狗

連登仔又教人做生意

點樣壞邊個整壞你估人地大公司唔知咩
梗係有計過數值唔值得裝cctv去監察部機

咪話左唔會出聲，唔話你知

再加埋亂用「， 」屌佢老尾 我仲竟然認真睇多幾次 撚到我wing撚哂 好似坐完大飛著草去菲律賓咁

係咪想話賣野飲嗰啲人整壞部機？
好似之前共享單車比人dum落河咁

講咁大段
又自帶水又有須要又賣唔出又善惡又深度咁

係咪因為有人蓄意破壞所以想加裝cctv?